Football Manager 2018 (而家先玩) 問題

我選擇開始時執教香港
有無得好似前幾代咁都去搵球會工？

好似無咗「工作機會」呢個欄位而去搵球會工既？

特價想買, 但見steam好多負皮
你覺得O唔OK

我試咗一陣

界面難咗。唔太適應。但玩咗半日啫

不過而家買可以，因為減價至88元，至7月17日

btw有無ching答到我疑問？謝~

咁我買 一齊玩吧
幫你推推POST

多負皮係因為之前話出中文
跟住延遲咗勁耐先出
然後出咗繁體,又搞到俾d支那人集體負皮

幾時出19?

應該11月 之前集集都11月出

咁而家買嚟玩到11月都好似抵

玩完2017後期玩到悶
2018睇落又無咩大改進
值唔值得買其實